大家用緊幾錢耳機？

Im50, $350
好抵屌

街邊十元耳機

垃圾耳機，$900

十蚊店嗰啲

RHA 10i, $1680

有無d運動耳機好介紹,跑步用?平靚正 音質唔洗太好

Sony XBA-a2
買嗰陣好似千二 用左年幾 都幾抵屌

4R 用左大概6年

bose noise cancelling

聽左曉飛嘅價錢

64 audio a12

IM50

但係聽聽下覺得無咩特別 ...

琴日先啱啱入手左

ckr5 $540

It03 1800

fx850 好似1500買左

RHA T20
間野賣17XX

FW02 2220
遲啲換線

Jh ?

用緊ve
ak

VE撚
VE4

d音質靚既耳機一開始係正
聽得耐就好似無咩特別

rha t20i 2000

IE80 $2400

Marshal mode eq

AK x Beyerdynamic
另一隻係UE

im03 1400

sennheiser momentum over ear $3000幾

UE 4pro $4000
利申：木耳 但格音要求高

$9

手機送個啲

JH13v2 pro

Im01
條針壞壞地諗緊買定整

Shure se846 7200

IE80 2400

IE 80 ~$1200

15000

A3 好似千六定千八

Shure SE215

有無二手 bose qc35？ pls PM

ZS3 $80

買電話送個啲

ie80 2200

UERR 🤘

Im02

SE315 用左6.5年

same

Jupiter 7100

Sd2s $3200

Onkyo W800BT- $1900

咁貴？你係邊度買？

以前都係用Im50,
依家用shure 215+，覺得好方便
聽電話較大細聲唔洗再下下拎電話出黎

ZST

SONY $300幾果隻

Sennheiser HD 598 $1200
UE 900s $1600

535想轉返lm02

2k wireless over ear

535+900s

im03 想轉ve5...

im 70
極上對決

IE8

Vega $10800

Ls70

性價比爆燈

inear sd-4s $6300

M50x

Westone 4
一出用到而家 都起碼6年

Se315 $900

Sony XBA Z5, 配返Sony純Player音質唔錯，感覺個Player唔勁力推，只能發揮80%左右的Z5能力

w3000

Mosidun

35元

$7000 $2000 Jupiter Rha t20

fender fxa2
1780

Monster 3099

千幾

499

邊到有

Se846
Bose qc35
AirPods

se215

Ching想問下兩隻除左有咪冇咪外有咩特色同分別？
呢兩日糾結緊呢隻

IE60

Shure se846

Jaybird x2

215
750$

Heir audio4.0 $2500
Am pro 30 $3000

im50 邊樹買最平

UE 900s

Ve6

$58xx
用咗5年了

FitEar private 333
$98xx

有隻3
用左3年左右，一邊斷左線

akg n40 2600

Shure 846

ue900s se535 fxa7 ie80..

E40 49蚊美金

campfire andromeda

im50

係
不過返唔到轉頭

A3 jj 15年聖誕千七入左

ak angie ii

tfz series 1s $368

有冇巴打用過ProStereo F3 可以分享下

im50 $600 同 um2 生日禮物

im50聽女聲正啲

我依啲妹仔耳都係聽慣平價earphone⋯⋯

我都係，但音色好似同215差唔多

其實d音質係咪真係好靚
我見佢賣得咁貴

試果陣咪好用心聽
買完通常都唔會認真聽

Bass係有
其他就

好多im50

利申用緊

Zst

夠濛

900s 窮撚

西石2 $18xx
用左4年

fitear
335

Aroma w6
$5700

JVC FXT200
出個陣成千幾
等佢減價個陣買左

Ls50 情人節禮物

Shure SE846!

Yes, much better than SE245. Cannot compare.
Bass is really good.
I have seen the price drop to $5XXX in

Um10 pro
個陣好似買左1,199$

依句真
聽得耐fitear都唔覺特別

CKR5 果陣係日本買好撚平

ie800 $6xxx

1964 v6s 6500蚊

其實係咪無人再帶4R 出街無見過人帶

IM70 $7XX

Bragi the dash 運動用
跑步 gym

1964 u12

K3003

sennheiser cx5.00
買左兩個月已經線都爆埋
想用利是錢買bose QC35 值得嗎

一樣

IE80 2400 條線4000

im70

試埋Sony MDR-1000X先

i know that feel bro
雖然我果隻唔係d咩靚野

Im 70

se535
hd598se

ue900s加條銅線

SONY MDR-CD900ST 12xx$

不過一插對平野入耳就即刻分到

Sennheiser MOMENTUM In-Ear $899
純粹貪佢酒紅色幾靚仔先買

ibasso it03
UE TF10

好冷門 ckr10
個陣係日本買1600到

846

Inear sd2

zst 70

SE535 215 215blue ue900

ue900s $1600

有冇咁多人玩耳機 出親街都係見電話原裝耳機

本身想買CKR90, 冇銀用

Westone Es5 $9xxx

CKR70 - $600
隻CKR90 $1260

我20i 1850買返黎差咁少

套Stax 717+404擺左係度，無用幾年
十年前整左Custom IEM，依家用EarPod算

Im50 $400

RHA T20i

Fxa7
Airpod
Vmoda m100😎

$99

Se425, $1800

Westone 3 二手價1300

Momentum in ear

講真唔係用貴野都唔會入黎lm 啦

對用咗好耐嘅tf10pro唔見咗一邊之後就求其買咗對Apple in ear 幾百蚊又幾抵玩呀 戴得又舒服同10pro比

Im02 揮手

solo run free pro
八百幾

出街用im 50
係屋企就用 Dt 880
出街用耳機，屋企用耳筒
係街用耳筒，唔知點解好快會覺得熱
有無巴打係咁

用緊846

～5k
535 with cm

stage 4 13000

ue18 pro 10000

hd650 3500

係咁上下

題目係問幾多錢點解咁多人回型號

Akg k3003 5千幾抵到爛

香港買咁貴 英國買平五百

UE 5
$5000

估唔到咁多頁都冇盲反撚屌樓主講耳機唔講耳筒

Denon C820

1964 V3 around 5k

um pro 50

Soul prime
尋日先買 衝動
好似伏伏地
有冇人用緊

零蚊 原價過三千 sony 三單元

Soul 好伏

umpro30

Sennheiser pxc550 2400
有學生優惠

s-em9唔敢拎出街用

tg334

Layla II

點解

se215sp轉im70

一唔見就冚家鏟啦成皮4野

im04
係日本連埋HDC5線一齊買都係HKD2800

Im70 $690

FXa5

shure535 3600

ve6 20000

Im02+333

1964 a2 4999

小米199

Fx850 1500

850
粗用左兩年幾

IE 80 $3000

LG quadbeat3 $0

btw，ve6同layla2都出埋，已經boss級

rha定shure定westtone定ue?
大家點睇

w10

$80

成個post 得我係rha 750
$850

425
846
B&o h5

im02 12xx

1964 v6s

A2窮撚路過

AF 180
$3600

Se215

fxa7金色路過
$4000

罪大濤天 z7 5k
audio f7200 3k
bose 隻入耳降噪 唔記得幾多

我都係，已絕版

但我計落好似用左6000蚊?

有冇人聽過moshi vortex 貪佢幾隔音 有冇d同類型推介

之前朋友平放se215俾我
之後唔小心放入洗衣機洗
洗完仲用到 過一排得返一邊有聲

平平地買咗im50

利申：iphone + Spotify

我個朋友用$2000耳機
插iphone用天天動聽

先係ue900s，比人偷左之後轉fxa7

SE215SE

$3000 se535

Campfire Audio Jupiter
Around $6000 + $2000線

用靚耳機既人用咩app聽歌

se 215 藍色, 好似8舊幾
巴打們有咩一千內新推介? 女聲多

Westone UM pro50 $5k

Se846
7000HKD

UE900s
2000

女聲用215藍色

見到好多im50 有冇人試過ls50
想試下新野

Ue900s 1600

ue900s+se846

無人用ultrasone?

um pro 50 4.4k

用緊im50
人聲幾清，平靚正
但係戴得耐唔夠se215舒服
利申：垃圾耳仔，聽唔出靚耳機

Ed10, pro900, hfi780

仲有th900,d5000同一封塵左幾年既se535r

RHA T20

我都係
$680

邊到有$350

耳機架有冇得買?

fxa5+Bluetooth Cable Weston

LS200 上一隻係IM50

earin $1998好似

放唔放um2

Fostex嗰個有得散買，我呢兩個都係送嘅

UE11pro

我買親耳機都會咁
跟住聽番apple個耳機
就會覺得番買戈個好正

小米活塞耳機3

利申窮撚

依家買全新唔洗8000

香港好似好少final

se846

Bose QC35

Beyerdynamic custom one pro $2xxx
EarPods
諗緊入唔入ve4好

Marshall Major II Bluetooth
印象1300左右

買電話送嘅

RHA T10
千幾

Sony xba-n1 $1200

下邊度有？

Fenda FX-A2 $1,700

ve6xc 335dw

rha 750i……800左右

雜牌無線耳機，二百幾Cheap野，但勝在未試過斷線

AF 140 $1998

無線係貴d
依家買都要2千尾啦
我果陣百記3千頭買

Westone 3 $2xxx
Audiofly af1120 $4xxx

想問下有冇咩入門耳機抵玩
利申用開iphone送嗰個，但成個喇叭咁費事噪到人先想換

Apple Airpods
Sony MDR-1A
Shure SE535

Capmfire好似無乜人用咁

終於出現啦

Earpods都大有人在啦

Um martian 五千

IM70
想換FXA2

UE 4 pro 有冇同好

se 215 用左5年
有咩好介紹 2000-3000 筆直

雜食

用緊Jupitar, 但又身㾗想買埋佢隻Vega

btw DSP 黎講 Sony Walkman nw-wm1a係咪真係咁正？

DAP I mean

um2, se 215sp, 運動 jaybird x3
全部平野

聽開pink floyd, radiohead, 同啲hard rock野
1500蚊 有咩好推薦？
T20掂唔掂？

有冇人用錫安劍？

T20 $17xx

W4r 3k

ER4P $18xx 用左六年 女聲高音好好聽好清

inear sd4sd4 $6k

UE IERM $8299
JH Angie $6500

想買多隻JH13prov2

2400

Ue900s用緊原裝線 想換

聽得耐會厭

黑Shure215 五年

ie80 $2200

用緊
睇見你地用咁貴既耳機 笑而不語

1964 v6s (已封塵）
Fitear mh335

SE215 sp $950
SE425 $1800

好想入手，邊到有得買？

where

佢地只會分享比有緣人

rha t20 $1800

Westone 4R $3400

女毒愛好者
im02 + 無損音樂
唔好屌我用大陸軟件thx

umpro30 2600

im03 1800

Fitear335先係路囉

Westone 4R $3200

fitear334先係

Samesame

呢排想買耳機
睇中左ONKYO E700MB 同 im70 諗緊買邊隻好
im70就好多人推介 而ONKYO E700MB就好少評優睇到
想問下各位大師點睇ONKYO

用緊Sony MDR-10R Hi-Res HeadPhone

HKD $1580

AK320
JH angie 2
$2xxxx

300hkd approx
model唔撚記得啦總之都係ATH

Ve5
個陣17xxx

sd4s 6000
聽得耐已經覺得冇咩特別

3oo

Jbl x under armour
女朋友送

EarPods 228
Er4pt 1980
FitEar 333 9k

扒哥

反田

philips s2

Ie800 4800

UE CM-10PRO, 用左十年

39

周杰倫代言個隻
五舊有找 但都係好貴

SE 535 $1700
staff price

巴打員工價就唔好拎出嚟講啦

認真聽音樂：ue 18 pro $10800
上巴士求其塞住對耳：bluetooth plantronics backbeat 3 $530
夜晚訓覺睇youtube入睡：鴨寮街貨既htc beat audio官方手機耳筒 $30

一樣...

之前有連登post介紹淘寶香港店主
買咗100幾 好似叫irock

AirPods

有巴打聽過Beyerdynamic 個牌子嗎？
之前抽獎抽中，話價值$1000以上
型號係iDX 160 iE

但我自己用緊個sennheiser耳機
型號唔記得左，價錢大約$1000
都幾滿意

如果個Beyerdynamic 耳機唔掂就唔開盒
諗住送比人算
如果OK 就繼續留住先

Dxa1

ls50 日本買 四百幾蚊

cfu

德國野，出名的，中高階headphone推薦之一
Earphone未試過，但headphone試過t5p,t51i,t51p，全部都好正，聽聞t51p連收音師都會用，因為夠清

Shure 535 ~$3000

Fitear 333
Er4
Fw02
Apple in ear
Dt770pro
M50x

1400

AKG N40 $26xx